銅芯口罩係政府派比我地上既一張牌

林奠派口罩, 我想問下各位會點用個口罩 (一定要攞, 因為呢個係全民有, 我拎係應份, 我既貨點都唔好留係政府手入面, 記住呢張牌係政府比大家上)
1. 比學者例如鄺SIR等等去化驗
2. 燒口罩, 拍片以示不滿 (即係好似燒波衫燒國旗咁)
3. 郵寄口罩比晶苑國際 (曾經香港某馬拉松提供非運動用品贊助商紀念品比跑手, 結果不少跑手不滿贊助商既紀念品而郵寄返紀念品比贊助商)
4. 其他建議
本人建議3, 拎個大盒裝一個口罩, 加啲廢報紙保護住個口罩, 平少少就入信封都得...如果數量大既話佢地需要大量人手處理佢既垃圾同埋空間儲存郵包

P.S. 絕對會有人話我唔要就罷, 唔鍾意咪唔好要囉
1. 首先, 政府派口罩係全民都有, 唔係話要特別條件先有
2. 鄺SIR已經講左佢唔會帶呢個銅芯口罩, 原因係安全性成疑
3. 如果比左係政府手, 佢散貨比乜野老人院, 東華呢D, 根本係靠害, 你留一個口罩比政府, 就可能會多一個受害者 (你信唔信班高班日日帶個口罩?)
4. 所以在香港市民立場, 我無藉口唔要呢個口罩

當你有呢個口罩, 等於對手無條件比野你發揮 (果8億都被佢潑左出去, 都追唔返)
記住呢個口罩係你既一張牌, 你可以選擇用唔用, 點樣用, 你可以用你既方式去用呢張牌, 而唔係收左放係屋企收藏, 用左先係發揮到佢既價值

點解我要花錢去寄比晶苑, 呢個係企業責任問題, 一間上市公司除左賺錢, 亦需要有社會責任, 而家佢協同港共政府生產垃圾 (垃圾質素係重點), 點解要我地香港人去處理? 呢一點要講多少少, 一間公司生產垃圾無人要, 佢地要承擔佢地虧損, 倉租及後續銷毀既處理, 但係而家佢透過政府比香港人 (上面講左點解一定要拎呢個口罩) 垃圾生產左, 錢袋左, 但點解要市民幫佢攤分左倉租同後續銷毀既處理, 要真懲罰既方式就係寄返比佢
會唔會加重左郵政負擔, 會…不過唔咁做, 市民就要硬食呢件垃圾…而點解市民要硬食先? 點解市民要額外既付出去處理ON9政府比我既口罩先? 如果我要負責, 就要佢地同我一齊負責 (if we burn, you burn with us / you will pay for it), 咁我地手上既呢片垃圾就要好好利用 (郵政都係政府, 咁點解要比錢佢地? 雖然我都唔鍾意個政府, 但佢地仍有可信性, 點解唔用我地可以用既野? 1,2月寄黎香港既口罩邊個加班幫市民派? 呢一刻, 郵政係大家既工具, 如果你唔鍾意寄, 可以用其他方式用呢張牌)
如果你諗: 唔鍾意咪唔拎咪得囉…都係果句, 睇返上文4點點解我一定要拎呢個口罩

如果唔啱聽既, 阻你咁多時間睇, 唔好意思
只求大家發揮創意去用呢張牌, 我地係值得擁有呢張牌而發揮佢真正價值, 要去表現抗爭從未停止

send比美國佬驗下

燒就唔好啦，容易落人話柄，話浪費資源。但其他花式抗爭手法都值得支持。

戴落隻狗到然後拖佢出街散步

你up乜9
完全唔知拎既意義係邊

我有考慮過燒會有環境污染問題, 不過燒波衫燒國旗都有, 多定少既分別, 同會唔會啲乜鬼銅芯會唔會有毒, 不過咁...都係一種對政府既示威方式, 只要同一個方向, 我唔會反對
所以我建議寄返啲垃圾比生產商處理, 我無收佢錢, 點解我要幫佢處理垃圾呢? 不過如果同一個PERIOD有咁上下人做, 就好有效果, 例如2星期內收到就寄, 唔一定係信封, 可以包到聖誕禮物咁, 放入IPHONE盒又得; 如果短時間收到大量呢D郵件, 佢地收件處理都幾係野, 因為佢地公司突然出現AD-HOC野做

攞左係咪有權告9政府派垃圾 危害健康

越少人攞
代表呢個計劃越失敗

佢準備800萬隻
500萬隻變垃圾無人要，唔係更好咩？

自己/揾人做化驗囉。

雖然我唔信口罩質量，
但睇香討先知，鄺sir真係有d利益衝突。

叫蘋果又好，第三方又好正正式式check一次。

最緊要係點樣可以包裝成件事比d 淺藍對港共反感

第一, 政府唔會理失唔失敗, 如果好多人唔攞, 佢最多要存倉, 不過都係存生產商機會大, 即係搵左生產商笨
第二, 貨係政府, 佢總會想辦法散左佢, 可能係老人院, 可能係任何形式既派發, 最終會流返入市民手, 如果加少少包裝, 可以呃到人...為市民健康著想, 拎左好過唔拎
第三, 呢個係大家既錢買返黎, 而且係全民性 (即係咁, 生菓金比老人家, 但我又有能力而唔選擇要, 呢個係美德, 但係有條件性) 所以我拎係合情合理, 而且本身佢有安全性問題, 我拎走一個就少一個市民有風險, 抗爭唔係為自己, 係全民, 本身拎左就係有意義

最後, 係人民責任上我點解要拎, 請睇多一次#1
有啲野睇一次未必消化到, 睇多次, 將抗爭融入生活

可以, 需要有一定既口罩數量, 比LAB做TEST, 可以試
最好夾到啲專業啲既人去同LAB傾下先
(不過我唔敢講你拎呢D口罩, 啲LAB會肯做, LAB都唔想有政治衝突)

LAB唔係傻, 一睇就知呢個係港共口罩, 佢出份報告話唔得佢都有生意上既風險 (LAB都係一盤生意)

除咗k kwong有冇其他記者有攞去驗？
特別如果真係驗到d銅會呼吸到肺係一個好有力嘅證據去證明7婆想靠害全香港市民嫁

最好既方法係科學
另一個方法係大做文宣, 例如話鄺SIR講到啲乜銅吸左入肺會有機會日後纖維化, 借權威出文宣係可行, 反正鄺SIR係D100有咁講過, 事實係唔係會咁發生就另一回事

藍絲唔信科學只信權威 要搵d 出名既醫生呀 科學家呀出黎講

其實柒婆邊會咁醒邊會諗到人口滅絕, 只不過佢想搵人生產口罩做樣証明佢有做過野, 不過被人意外地發現對個肺有影響

比多個建議: 從今日起要求政府各高官需要帶銅芯口罩一個月
有無人識記者, TAG比佢地, 由星期一起所有記招都要MON住佢地有無帶銅芯口罩, 無帶就各各都問...迫佢地行先死先
高官唔帶市民又點解會帶, 藍絲ON9 極都會接受, 因為健康係自己, 如果高官唔肯做白老鼠, 可以大做文宣話有問題

淺藍支持政府, 就可以好客氣咁講:
"公道咁講, 政府明明弱勢, 而家派口罩好地地, 就應該食做上, 日日帶証明口罩OK, 咁先可以令市民有返少少信心
而家口罩又係佢地做, 廠又係佢地搵黎生產, 你唔帶市民邊有信心啊, 捉到鹿都唔識脫角"

唔緊要, 有方法就做....呢張好牌要識上

睇下幫唔幫到你講果樣野?